「民意調查」，左膠定共產黨？

做個民意調查，見到陳偉業呢條仆街係度話收集撐Trump言論既人，即刻睇到無名火起。

早排見到美國的科企同左膠癲成咁，我問自己，到底共產黨呢的愚民儒家思想仆街定係左膠女權黑權種族權呢的仆街？ 我自己都答唔到自己。

問心，見到美國國會痴線到講阿門要講多句阿閪，就已經覺得呢的政治正確既白痴討厭到極點，之所以女權同性戀黑人呢的毒瘤係支那玩唔起都係多得共產黨果種奴隸思想根深蒂固。
（我對平權無負面感覺，但你地的女權同志黑人自己知自己個族群講野最大聲果的全部都係仆街，歡迎來戰。）

正評：點都唔會同共產黨同流合污
負評：先消滅左膠再講共產黨